<!DOCTYPE html>
<html lang="en"><head>
  <meta charset="utf-8">
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
  <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1"><!-- Begin Jekyll SEO tag v2.6.1 -->
<title>DRAFT: COVID-19 en Chile: Estadísticas demográficas | COVID-19 en Chile</title>
<meta name="generator" content="Jekyll v4.0.0" />
<meta property="og:title" content="DRAFT: COVID-19 en Chile: Estadísticas demográficas" />
<meta name="author" content="Alonso Silva Allende" />
<meta property="og:locale" content="en_US" />
<meta name="description" content="Total de casos confirmados, fallecidos confirmados, pacientes en UCI por sexo y rango de edad." />
<meta property="og:description" content="Total de casos confirmados, fallecidos confirmados, pacientes en UCI por sexo y rango de edad." />
<link rel="canonical" href="https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/jupyter/2020/05/03/Demographic-Statistics.html" />
<meta property="og:url" content="https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/jupyter/2020/05/03/Demographic-Statistics.html" />
<meta property="og:site_name" content="COVID-19 en Chile" />
<meta property="og:image" content="https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/images/diagram.png" />
<meta property="og:type" content="article" />
<meta property="article:published_time" content="2020-05-03T00:00:00-05:00" />
<script type="application/ld+json">
{"datePublished":"2020-05-03T00:00:00-05:00","dateModified":"2020-05-03T00:00:00-05:00","author":{"@type":"Person","name":"Alonso Silva Allende"},"mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/jupyter/2020/05/03/Demographic-Statistics.html"},"description":"Total de casos confirmados, fallecidos confirmados, pacientes en UCI por sexo y rango de edad.","image":"https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/images/diagram.png","@type":"BlogPosting","url":"https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/jupyter/2020/05/03/Demographic-Statistics.html","headline":"DRAFT: COVID-19 en Chile: Estadísticas demográficas","@context":"https://schema.org"}</script>
<!-- End Jekyll SEO tag -->
<link rel="stylesheet" href="/covid-19-fastpages/assets/css/style.css"><link type="application/atom+xml" rel="alternate" href="https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/feed.xml" title="COVID-19 en Chile" /><link rel="shortcut icon" type="image/x-icon" href="/covid-19-fastpages/images/favicon.ico"><!-- Begin Jekyll SEO tag v2.6.1 -->
<title>DRAFT: COVID-19 en Chile: Estadísticas demográficas | COVID-19 en Chile</title>
<meta name="generator" content="Jekyll v4.0.0" />
<meta property="og:title" content="DRAFT: COVID-19 en Chile: Estadísticas demográficas" />
<meta name="author" content="Alonso Silva Allende" />
<meta property="og:locale" content="en_US" />
<meta name="description" content="Total de casos confirmados, fallecidos confirmados, pacientes en UCI por sexo y rango de edad." />
<meta property="og:description" content="Total de casos confirmados, fallecidos confirmados, pacientes en UCI por sexo y rango de edad." />
<link rel="canonical" href="https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/jupyter/2020/05/03/Demographic-Statistics.html" />
<meta property="og:url" content="https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/jupyter/2020/05/03/Demographic-Statistics.html" />
<meta property="og:site_name" content="COVID-19 en Chile" />
<meta property="og:image" content="https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/images/diagram.png" />
<meta property="og:type" content="article" />
<meta property="article:published_time" content="2020-05-03T00:00:00-05:00" />
<script type="application/ld+json">
{"datePublished":"2020-05-03T00:00:00-05:00","dateModified":"2020-05-03T00:00:00-05:00","author":{"@type":"Person","name":"Alonso Silva Allende"},"mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/jupyter/2020/05/03/Demographic-Statistics.html"},"description":"Total de casos confirmados, fallecidos confirmados, pacientes en UCI por sexo y rango de edad.","image":"https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/images/diagram.png","@type":"BlogPosting","url":"https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/jupyter/2020/05/03/Demographic-Statistics.html","headline":"DRAFT: COVID-19 en Chile: Estadísticas demográficas","@context":"https://schema.org"}</script>
<!-- End Jekyll SEO tag -->

<link href="https://unpkg.com/@primer/css/dist/primer.css" rel="stylesheet" />
<link rel="stylesheet" href="//use.fontawesome.com/releases/v5.0.7/css/all.css"><link type="application/atom+xml" rel="alternate" href="https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/feed.xml" title="COVID-19 en Chile" />
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/katex@0.11.1/dist/katex.min.css" integrity="sha384-zB1R0rpPzHqg7Kpt0Aljp8JPLqbXI3bhnPWROx27a9N0Ll6ZP/+DiW/UqRcLbRjq" crossorigin="anonymous">
    <script type="text/javascript" async src="https://cdn.mathjax.org/mathjax/latest/MathJax.js?config=TeX-MML-AM_CHTML"> </script>
    <script defer src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/katex@0.11.1/dist/katex.min.js" integrity="sha384-y23I5Q6l+B6vatafAwxRu/0oK/79VlbSz7Q9aiSZUvyWYIYsd+qj+o24G5ZU2zJz" crossorigin="anonymous"></script>
    <script defer src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/katex@0.11.1/dist/contrib/auto-render.min.js" integrity="sha384-kWPLUVMOks5AQFrykwIup5lo0m3iMkkHrD0uJ4H5cjeGihAutqP0yW0J6dpFiVkI" crossorigin="anonymous"></script>
    <script>
    document.addEventListener("DOMContentLoaded", function() {
        renderMathInElement( document.body, {
        delimiters: [
            {left: "$$", right: "$$", display: true},
            {left: "[%", right: "%]", display: true},
            {left: "$", right: "$", display: false}
        ]}
        );
    });
    </script>


<script>
function wrap_img(fn) {
    if (document.attachEvent ? document.readyState === "complete" : document.readyState !== "loading") {
        var elements = document.querySelectorAll(".post img");
        Array.prototype.forEach.call(elements, function(el, i) {
            if (el.getAttribute("title")) {
                const caption = document.createElement('figcaption');
                var node = document.createTextNode(el.getAttribute("title"));
                caption.appendChild(node);
                const wrapper = document.createElement('figure');
                wrapper.className = 'image';
                el.parentNode.insertBefore(wrapper, el);
                el.parentNode.removeChild(el);
                wrapper.appendChild(el);
                wrapper.appendChild(caption);
            }
        });
    } else { document.addEventListener('DOMContentLoaded', fn); }
}
window.onload = wrap_img;
</script>

<script>
    document.addEventListener("DOMContentLoaded", function(){
    // add link icon to anchor tags
    var elem = document.querySelectorAll(".anchor-link")
    elem.forEach(e => (e.innerHTML = '<i class="fas fa-link fa-xs"></i>'));
    });
</script>
</head><body><header class="site-header">

  <div class="wrapper"><a class="site-title" rel="author" href="/covid-19-fastpages/">COVID-19 en Chile</a><nav class="site-nav">
        <input type="checkbox" id="nav-trigger" class="nav-trigger" />
        <label for="nav-trigger">
          <span class="menu-icon">
            <svg viewBox="0 0 18 15" width="18px" height="15px">
              <path d="M18,1.484c0,0.82-0.665,1.484-1.484,1.484H1.484C0.665,2.969,0,2.304,0,1.484l0,0C0,0.665,0.665,0,1.484,0 h15.032C17.335,0,18,0.665,18,1.484L18,1.484z M18,7.516C18,8.335,17.335,9,16.516,9H1.484C0.665,9,0,8.335,0,7.516l0,0 c0-0.82,0.665-1.484,1.484-1.484h15.032C17.335,6.031,18,6.696,18,7.516L18,7.516z M18,13.516C18,14.335,17.335,15,16.516,15H1.484 C0.665,15,0,14.335,0,13.516l0,0c0-0.82,0.665-1.483,1.484-1.483h15.032C17.335,12.031,18,12.695,18,13.516L18,13.516z"/>
            </svg>
          </span>
        </label>

        <div class="trigger"><a class="page-link" href="/covid-19-fastpages/about/">About Me</a><a class="page-link" href="/covid-19-fastpages/search/">Search</a><a class="page-link" href="/covid-19-fastpages/categories/">Tags</a></div>
      </nav></div>
</header>
<main class="page-content" aria-label="Content">
      <div class="wrapper">
        <article class="post h-entry" itemscope itemtype="http://schema.org/BlogPosting">

  <header class="post-header">
    <h1 class="post-title p-name" itemprop="name headline">DRAFT: COVID-19 en Chile: Estadísticas demográficas</h1><p class="page-description">Total de casos confirmados, fallecidos confirmados, pacientes en UCI por sexo y rango de edad.</p><p class="post-meta post-meta-title"><time class="dt-published" datetime="2020-05-03T00:00:00-05:00" itemprop="datePublished">
        May 3, 2020
      </time>• 
          <span itemprop="author" itemscope itemtype="http://schema.org/Person">
            <span class="p-author h-card" itemprop="name">Alonso Silva Allende</span></span>
       • <span class="read-time" title="Estimated read time">
    
    
      1 min read
    
</span></p>

    
      <p class="category-tags"><i class="fas fa-tags category-tags-icon"></i></i> 
      
        <a class="category-tags-link" href="/covid-19-fastpages/categories/#jupyter">jupyter</a>
        
      
      </p>
    

    
      
        <div class="pb-5 d-flex flex-wrap flex-justify-end">
          <div class="px-2">

    <a href="https://github.com/alonsosilvaallende/covid-19-fastpages/tree/master/_notebooks/2020-05-03-Demographic-Statistics.ipynb" role="button" target="_blank">
<img class="notebook-badge-image" src="/covid-19-fastpages/assets/badges/github.svg" alt="View On GitHub">
    </a>
</div>

          <div class="px-2">
    <a href="https://mybinder.org/v2/gh/alonsosilvaallende/covid-19-fastpages/master?filepath=_notebooks%2F2020-05-03-Demographic-Statistics.ipynb" target="_blank">
        <img class="notebook-badge-image" src="/covid-19-fastpages/assets/badges/binder.svg" alt="Open In Binder"/>
    </a>
</div>

          <div class="px-2">
    <a href="https://colab.research.google.com/github/alonsosilvaallende/covid-19-fastpages/blob/master/_notebooks/2020-05-03-Demographic-Statistics.ipynb" target="_blank">
        <img class="notebook-badge-image" src="/covid-19-fastpages/assets/badges/colab.svg" alt="Open In Colab"/>
    </a>
</div>
        </div>
      </header>

  <div class="post-content e-content" itemprop="articleBody">
    <ul class="section-nav">
<li class="toc-entry toc-h1"><a href="#Casos-confirmados-por-grupo-de-edad">Casos confirmados por grupo de edad </a></li>
<li class="toc-entry toc-h1"><a href="#Fallecidos-confirmados-por-grupo-de-edad">Fallecidos confirmados por grupo de edad </a></li>
<li class="toc-entry toc-h1"><a href="#Letalidad-por-grupo-de-edad">Letalidad por grupo de edad </a></li>
<li class="toc-entry toc-h1"><a href="#Población-por-grupo-de-edad">Población por grupo de edad </a></li>
<li class="toc-entry toc-h1"><a href="#Pacientes-UCI-por-rango-de-edad">Pacientes UCI por rango de edad </a></li>
<li class="toc-entry toc-h1"><a href="#Evolución-de-fallecidos-confirmados-por-rango-de-edad">Evolución de fallecidos confirmados por rango de edad </a></li>
</ul><!--
#################################################
### THIS FILE WAS AUTOGENERATED! DO NOT EDIT! ###
#################################################
# file to edit: _notebooks/2020-05-03-Demographic-Statistics.ipynb
-->

<div class="container" id="notebook-container">
        
    
    
<div class="cell border-box-sizing code_cell rendered">

</div>
    

<div class="cell border-box-sizing text_cell rendered">
<div class="inner_cell">
<div class="text_cell_render border-box-sizing rendered_html">
<h1 id="Casos-confirmados-por-grupo-de-edad">
<a class="anchor" href="#Casos-confirmados-por-grupo-de-edad" aria-hidden="true"><span class="octicon octicon-link"></span></a>Casos confirmados por grupo de edad<a class="anchor-link" href="#Casos-confirmados-por-grupo-de-edad"> </a>
</h1>
</div>
</div>
</div>
    
    
<div class="cell border-box-sizing code_cell rendered">

<div class="output_wrapper">
<div class="output">

<div class="output_area">


<div class="output_html rendered_html output_subarea output_execute_result">

<div id="altair-viz-8c88d6fc4e38436a8389a98b2a882472"></div>
<script type="text/javascript">
  (function(spec, embedOpt){
    let outputDiv = document.currentScript.previousElementSibling;
    if (outputDiv.id !== "altair-viz-8c88d6fc4e38436a8389a98b2a882472") {
      outputDiv = document.getElementById("altair-viz-8c88d6fc4e38436a8389a98b2a882472");
    }
    const paths = {
      "vega": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5?noext",
      "vega-lib": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lib?noext",
      "vega-lite": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.8.1?noext",
      "vega-embed": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6?noext",
    };

    function loadScript(lib) {
      return new Promise(function(resolve, reject) {
        var s = document.createElement('script');
        s.src = paths[lib];
        s.async = true;
        s.onload = () => resolve(paths[lib]);
        s.onerror = () => reject(`Error loading script: ${paths[lib]}`);
        document.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(s);
      });
    }

    function showError(err) {
      outputDiv.innerHTML = `<div class="error" style="color:red;">${err}</div>`;
      throw err;
    }

    function displayChart(vegaEmbed) {
      vegaEmbed(outputDiv, spec, embedOpt)
        .catch(err => showError(`Javascript Error: ${err.message}<br>This usually means there's a typo in your chart specification. See the javascript console for the full traceback.`));
    }

    if(typeof define === "function" && define.amd) {
      requirejs.config({paths});
      require(["vega-embed"], displayChart, err => showError(`Error loading script: ${err.message}`));
    } else if (typeof vegaEmbed === "function") {
      displayChart(vegaEmbed);
    } else {
      loadScript("vega")
        .then(() => loadScript("vega-lite"))
        .then(() => loadScript("vega-embed"))
        .catch(showError)
        .then(() => displayChart(vegaEmbed));
    }
  })({"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "bar", "opacity": 0.8, "size": 30}, "encoding": {"color": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "legend": null, "scale": {"scheme": "category10"}}, "order": {"type": "ordinal", "field": "index"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "Grupo de edad"}, {"type": "quantitative", "field": "Casos confirmados"}, {"type": "quantitative", "field": "Porcentaje"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "Casos confirmados"}, "y": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "sort": ["<=39", "40-49", "50-59", "60-69", "70-79", ">=80"]}}, "height": {"step": 40}, "title": "Covid-19 en Chile: Casos confirmados por grupo de edad al 11/05/2020", "width": 600}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "baseline": "middle", "dx": 3}, "encoding": {"color": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "legend": null, "scale": {"scheme": "category10"}}, "order": {"type": "ordinal", "field": "index"}, "text": {"type": "nominal", "field": "Texto"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "Grupo de edad"}, {"type": "quantitative", "field": "Casos confirmados"}, {"type": "quantitative", "field": "Porcentaje"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "Casos confirmados"}, "y": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "sort": ["<=39", "40-49", "50-59", "60-69", "70-79", ">=80"]}}}], "data": {"name": "data-ce3b6a8ebbb702743da75ce2414c1f6a"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.8.1.json", "datasets": {"data-ce3b6a8ebbb702743da75ce2414c1f6a": [{"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "Casos confirmados": 16047, "Porcentaje": 53.4, "Texto": "16047 (53.4%)"}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "Casos confirmados": 5219, "Porcentaje": 17.4, "Texto": "5219 (17.4%)"}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "Casos confirmados": 4314, "Porcentaje": 14.4, "Texto": "4314 (14.4%)"}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "Casos confirmados": 2470, "Porcentaje": 8.2, "Texto": "2470 (8.2%)"}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "Casos confirmados": 1208, "Porcentaje": 4.0, "Texto": "1208 (4.0%)"}, {"index": 5, "Grupo de edad": ">=80", "Casos confirmados": 789, "Porcentaje": 2.6, "Texto": "789 (2.6%)"}]}}, {"mode": "vega-lite"});
</script>
</div>

</div>

</div>
</div>

</div>
    

<div class="cell border-box-sizing text_cell rendered">
<div class="inner_cell">
<div class="text_cell_render border-box-sizing rendered_html">
<h1 id="Fallecidos-confirmados-por-grupo-de-edad">
<a class="anchor" href="#Fallecidos-confirmados-por-grupo-de-edad" aria-hidden="true"><span class="octicon octicon-link"></span></a>Fallecidos confirmados por grupo de edad<a class="anchor-link" href="#Fallecidos-confirmados-por-grupo-de-edad"> </a>
</h1>
</div>
</div>
</div>
    
    
<div class="cell border-box-sizing code_cell rendered">

<div class="output_wrapper">
<div class="output">

<div class="output_area">


<div class="output_html rendered_html output_subarea output_execute_result">

<div id="altair-viz-30b11d23922e4812a3027ccec8e291e1"></div>
<script type="text/javascript">
  (function(spec, embedOpt){
    let outputDiv = document.currentScript.previousElementSibling;
    if (outputDiv.id !== "altair-viz-30b11d23922e4812a3027ccec8e291e1") {
      outputDiv = document.getElementById("altair-viz-30b11d23922e4812a3027ccec8e291e1");
    }
    const paths = {
      "vega": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5?noext",
      "vega-lib": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lib?noext",
      "vega-lite": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.8.1?noext",
      "vega-embed": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6?noext",
    };

    function loadScript(lib) {
      return new Promise(function(resolve, reject) {
        var s = document.createElement('script');
        s.src = paths[lib];
        s.async = true;
        s.onload = () => resolve(paths[lib]);
        s.onerror = () => reject(`Error loading script: ${paths[lib]}`);
        document.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(s);
      });
    }

    function showError(err) {
      outputDiv.innerHTML = `<div class="error" style="color:red;">${err}</div>`;
      throw err;
    }

    function displayChart(vegaEmbed) {
      vegaEmbed(outputDiv, spec, embedOpt)
        .catch(err => showError(`Javascript Error: ${err.message}<br>This usually means there's a typo in your chart specification. See the javascript console for the full traceback.`));
    }

    if(typeof define === "function" && define.amd) {
      requirejs.config({paths});
      require(["vega-embed"], displayChart, err => showError(`Error loading script: ${err.message}`));
    } else if (typeof vegaEmbed === "function") {
      displayChart(vegaEmbed);
    } else {
      loadScript("vega")
        .then(() => loadScript("vega-lite"))
        .then(() => loadScript("vega-embed"))
        .catch(showError)
        .then(() => displayChart(vegaEmbed));
    }
  })({"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "bar", "opacity": 0.8, "size": 30}, "encoding": {"color": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "legend": null, "scale": {"scheme": "category10"}}, "order": {"type": "ordinal", "field": "index"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "Grupo de edad"}, {"type": "quantitative", "field": "Fallecidos confirmados"}, {"type": "quantitative", "field": "Porcentaje"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "Fallecidos confirmados"}, "y": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "sort": ["<=39", "40-49", "50-59", "60-69", "70-79", "80-89", ">=90"]}}, "height": {"step": 40}, "title": "Covid-19 en Chile: Fallecidos confirmados por grupo de edad al 11/05/2020", "width": 600}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "baseline": "middle", "dx": 3}, "encoding": {"color": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "legend": null, "scale": {"scheme": "category10"}}, "order": {"type": "ordinal", "field": "index"}, "text": {"type": "nominal", "field": "Texto"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "Grupo de edad"}, {"type": "quantitative", "field": "Fallecidos confirmados"}, {"type": "quantitative", "field": "Porcentaje"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "Fallecidos confirmados"}, "y": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "sort": ["<=39", "40-49", "50-59", "60-69", "70-79", "80-89", ">=90"]}}}], "data": {"name": "data-543021992d2b00c01ed84fd56dd8d2ab"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.8.1.json", "datasets": {"data-543021992d2b00c01ed84fd56dd8d2ab": [{"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "Fallecidos confirmados": 7, "Porcentaje": 2.2, "Texto": "7 (2.2%)"}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "Fallecidos confirmados": 16, "Porcentaje": 5.0, "Texto": "16 (5.0%)"}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "Fallecidos confirmados": 23, "Porcentaje": 7.1, "Texto": "23 (7.1%)"}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "Fallecidos confirmados": 56, "Porcentaje": 17.3, "Texto": "56 (17.3%)"}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "Fallecidos confirmados": 89, "Porcentaje": 27.6, "Texto": "89 (27.6%)"}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "Fallecidos confirmados": 96, "Porcentaje": 29.7, "Texto": "96 (29.7%)"}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "Fallecidos confirmados": 36, "Porcentaje": 11.1, "Texto": "36 (11.1%)"}]}}, {"mode": "vega-lite"});
</script>
</div>

</div>

</div>
</div>

</div>
    

<div class="cell border-box-sizing text_cell rendered">
<div class="inner_cell">
<div class="text_cell_render border-box-sizing rendered_html">
<h1 id="Letalidad-por-grupo-de-edad">
<a class="anchor" href="#Letalidad-por-grupo-de-edad" aria-hidden="true"><span class="octicon octicon-link"></span></a>Letalidad por grupo de edad<a class="anchor-link" href="#Letalidad-por-grupo-de-edad"> </a>
</h1>
</div>
</div>
</div>
    
    
<div class="cell border-box-sizing code_cell rendered">

<div class="output_wrapper">
<div class="output">

<div class="output_area">


<div class="output_html rendered_html output_subarea output_execute_result">

<div id="altair-viz-06c4af23e5d8467ebd160c71b48878ae"></div>
<script type="text/javascript">
  (function(spec, embedOpt){
    let outputDiv = document.currentScript.previousElementSibling;
    if (outputDiv.id !== "altair-viz-06c4af23e5d8467ebd160c71b48878ae") {
      outputDiv = document.getElementById("altair-viz-06c4af23e5d8467ebd160c71b48878ae");
    }
    const paths = {
      "vega": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5?noext",
      "vega-lib": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lib?noext",
      "vega-lite": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.8.1?noext",
      "vega-embed": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6?noext",
    };

    function loadScript(lib) {
      return new Promise(function(resolve, reject) {
        var s = document.createElement('script');
        s.src = paths[lib];
        s.async = true;
        s.onload = () => resolve(paths[lib]);
        s.onerror = () => reject(`Error loading script: ${paths[lib]}`);
        document.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(s);
      });
    }

    function showError(err) {
      outputDiv.innerHTML = `<div class="error" style="color:red;">${err}</div>`;
      throw err;
    }

    function displayChart(vegaEmbed) {
      vegaEmbed(outputDiv, spec, embedOpt)
        .catch(err => showError(`Javascript Error: ${err.message}<br>This usually means there's a typo in your chart specification. See the javascript console for the full traceback.`));
    }

    if(typeof define === "function" && define.amd) {
      requirejs.config({paths});
      require(["vega-embed"], displayChart, err => showError(`Error loading script: ${err.message}`));
    } else if (typeof vegaEmbed === "function") {
      displayChart(vegaEmbed);
    } else {
      loadScript("vega")
        .then(() => loadScript("vega-lite"))
        .then(() => loadScript("vega-embed"))
        .catch(showError)
        .then(() => displayChart(vegaEmbed));
    }
  })({"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "bar", "opacity": 0.8, "size": 30}, "encoding": {"color": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "legend": null, "scale": {"scheme": "category10"}}, "order": {"type": "ordinal", "field": "index"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "Grupo de edad"}, {"type": "quantitative", "field": "Casos confirmados"}, {"type": "quantitative", "field": "Fallecidos confirmados"}, {"type": "quantitative", "field": "Letalidad"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "Letalidad"}, "y": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "sort": ["<=39", "40-49", "50-59", "60-69", "70-79", "80-89", ">=90"]}}, "height": {"step": 40}, "title": "Covid-19 en Chile: Letalidad por grupo de edad al 11/05/2020", "width": 600}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "baseline": "middle", "dx": 3}, "encoding": {"color": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "legend": null, "scale": {"scheme": "category10"}}, "order": {"type": "ordinal", "field": "index"}, "text": {"type": "nominal", "field": "Texto"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "Grupo de edad"}, {"type": "quantitative", "field": "Casos confirmados"}, {"type": "quantitative", "field": "Fallecidos confirmados"}, {"type": "quantitative", "field": "Letalidad"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "Letalidad"}, "y": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "sort": ["<=39", "40-49", "50-59", "60-69", "70-79", "80-89", ">=90"]}}}], "data": {"name": "data-56faf6e4ad0e15dc899b9b86007ed465"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.8.1.json", "datasets": {"data-56faf6e4ad0e15dc899b9b86007ed465": [{"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "Casos confirmados": 16047, "Fallecidos confirmados": 7, "Letalidad": 0.043621860783947156, "Texto": "0.04"}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "Casos confirmados": 5219, "Fallecidos confirmados": 16, "Letalidad": 0.30657214025675417, "Texto": "0.31"}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "Casos confirmados": 4314, "Fallecidos confirmados": 23, "Letalidad": 0.5331478905887808, "Texto": "0.53"}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "Casos confirmados": 2470, "Fallecidos confirmados": 56, "Letalidad": 2.2672064777327936, "Texto": "2.27"}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "Casos confirmados": 1208, "Fallecidos confirmados": 89, "Letalidad": 7.367549668874172, "Texto": "7.37"}, {"index": 5, "Grupo de edad": ">=80", "Casos confirmados": 789, "Fallecidos confirmados": 132, "Letalidad": 16.730038022813687, "Texto": "16.73"}]}}, {"mode": "vega-lite"});
</script>
</div>

</div>

</div>
</div>

</div>
    

<div class="cell border-box-sizing text_cell rendered">
<div class="inner_cell">
<div class="text_cell_render border-box-sizing rendered_html">
<h1 id="Población-por-grupo-de-edad">
<a class="anchor" href="#Poblaci%C3%B3n-por-grupo-de-edad" aria-hidden="true"><span class="octicon octicon-link"></span></a>Población por grupo de edad<a class="anchor-link" href="#Poblaci%C3%B3n-por-grupo-de-edad"> </a>
</h1>
</div>
</div>
</div>
    
    
<div class="cell border-box-sizing code_cell rendered">

<div class="output_wrapper">
<div class="output">

<div class="output_area">


<div class="output_html rendered_html output_subarea output_execute_result">

<div id="altair-viz-eeea4f8afe204d188ff4ff1bb2a83ece"></div>
<script type="text/javascript">
  (function(spec, embedOpt){
    let outputDiv = document.currentScript.previousElementSibling;
    if (outputDiv.id !== "altair-viz-eeea4f8afe204d188ff4ff1bb2a83ece") {
      outputDiv = document.getElementById("altair-viz-eeea4f8afe204d188ff4ff1bb2a83ece");
    }
    const paths = {
      "vega": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5?noext",
      "vega-lib": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lib?noext",
      "vega-lite": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.8.1?noext",
      "vega-embed": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6?noext",
    };

    function loadScript(lib) {
      return new Promise(function(resolve, reject) {
        var s = document.createElement('script');
        s.src = paths[lib];
        s.async = true;
        s.onload = () => resolve(paths[lib]);
        s.onerror = () => reject(`Error loading script: ${paths[lib]}`);
        document.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(s);
      });
    }

    function showError(err) {
      outputDiv.innerHTML = `<div class="error" style="color:red;">${err}</div>`;
      throw err;
    }

    function displayChart(vegaEmbed) {
      vegaEmbed(outputDiv, spec, embedOpt)
        .catch(err => showError(`Javascript Error: ${err.message}<br>This usually means there's a typo in your chart specification. See the javascript console for the full traceback.`));
    }

    if(typeof define === "function" && define.amd) {
      requirejs.config({paths});
      require(["vega-embed"], displayChart, err => showError(`Error loading script: ${err.message}`));
    } else if (typeof vegaEmbed === "function") {
      displayChart(vegaEmbed);
    } else {
      loadScript("vega")
        .then(() => loadScript("vega-lite"))
        .then(() => loadScript("vega-embed"))
        .catch(showError)
        .then(() => displayChart(vegaEmbed));
    }
  })({"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "bar", "opacity": 0.8, "size": 30}, "encoding": {"color": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "legend": null, "scale": {"scheme": "category10"}}, "order": {"type": "ordinal", "field": "index"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "Grupo de edad"}, {"type": "quantitative", "field": "Poblacion"}, {"type": "quantitative", "field": "Porcentaje"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"title": "Poblaci\u00f3n"}, "field": "Poblacion"}, "y": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "sort": ["<=39", "40-49", "50-59", "60-69", "70-79", "80-89", ">=90"]}}, "height": {"step": 40}, "title": "Poblaci\u00f3n Censo 2017", "width": 600}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "baseline": "middle", "dx": 3}, "encoding": {"color": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "legend": null, "scale": {"scheme": "category10"}}, "order": {"type": "ordinal", "field": "index"}, "text": {"type": "nominal", "field": "Texto"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "Grupo de edad"}, {"type": "quantitative", "field": "Poblacion"}, {"type": "quantitative", "field": "Porcentaje"}], "x": {"type": "quantitative", "axis": {"title": "Poblaci\u00f3n"}, "field": "Poblacion"}, "y": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "sort": ["<=39", "40-49", "50-59", "60-69", "70-79", "80-89", ">=90"]}}}], "data": {"name": "data-e769c588c5c6be5dc493db10bec4ffdf"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.8.1.json", "datasets": {"data-e769c588c5c6be5dc493db10bec4ffdf": [{"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "Poblacion": 10131833, "Porcentaje": 57.7, "Texto": "10.131.833 (57.7%)"}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "Poblacion": 2359266, "Porcentaje": 13.4, "Texto": "2.359.266 (13.4%)"}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "Poblacion": 2232733, "Porcentaje": 12.7, "Texto": "2.232.733 (12.7%)"}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "Poblacion": 1499917, "Porcentaje": 8.5, "Texto": "1.499.917 (8.5%)"}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "Poblacion": 879498, "Porcentaje": 5.0, "Texto": "879.498 (5.0%)"}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "Poblacion": 391247, "Porcentaje": 2.2, "Texto": "391.247 (2.2%)"}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "Poblacion": 79509, "Porcentaje": 0.5, "Texto": "79.509 (0.5%)"}]}}, {"mode": "vega-lite"});
</script>
</div>

</div>

</div>
</div>

</div>
    

<div class="cell border-box-sizing text_cell rendered">
<div class="inner_cell">
<div class="text_cell_render border-box-sizing rendered_html">
<h1 id="Pacientes-UCI-por-rango-de-edad">
<a class="anchor" href="#Pacientes-UCI-por-rango-de-edad" aria-hidden="true"><span class="octicon octicon-link"></span></a>Pacientes UCI por rango de edad<a class="anchor-link" href="#Pacientes-UCI-por-rango-de-edad"> </a>
</h1>
</div>
</div>
</div>
    
    
<div class="cell border-box-sizing code_cell rendered">

<div class="output_wrapper">
<div class="output">

<div class="output_area">


<div class="output_html rendered_html output_subarea output_execute_result">

<div id="altair-viz-b42f64aef2044f9185019050a10eaed5"></div>
<script type="text/javascript">
  (function(spec, embedOpt){
    let outputDiv = document.currentScript.previousElementSibling;
    if (outputDiv.id !== "altair-viz-b42f64aef2044f9185019050a10eaed5") {
      outputDiv = document.getElementById("altair-viz-b42f64aef2044f9185019050a10eaed5");
    }
    const paths = {
      "vega": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5?noext",
      "vega-lib": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lib?noext",
      "vega-lite": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.8.1?noext",
      "vega-embed": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6?noext",
    };

    function loadScript(lib) {
      return new Promise(function(resolve, reject) {
        var s = document.createElement('script');
        s.src = paths[lib];
        s.async = true;
        s.onload = () => resolve(paths[lib]);
        s.onerror = () => reject(`Error loading script: ${paths[lib]}`);
        document.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(s);
      });
    }

    function showError(err) {
      outputDiv.innerHTML = `<div class="error" style="color:red;">${err}</div>`;
      throw err;
    }

    function displayChart(vegaEmbed) {
      vegaEmbed(outputDiv, spec, embedOpt)
        .catch(err => showError(`Javascript Error: ${err.message}<br>This usually means there's a typo in your chart specification. See the javascript console for the full traceback.`));
    }

    if(typeof define === "function" && define.amd) {
      requirejs.config({paths});
      require(["vega-embed"], displayChart, err => showError(`Error loading script: ${err.message}`));
    } else if (typeof vegaEmbed === "function") {
      displayChart(vegaEmbed);
    } else {
      loadScript("vega")
        .then(() => loadScript("vega-lite"))
        .then(() => loadScript("vega-embed"))
        .catch(showError)
        .then(() => displayChart(vegaEmbed));
    }
  })({"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "bar", "opacity": 0.8, "size": 30}, "encoding": {"color": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "legend": null, "scale": {"scheme": "category10"}}, "order": {"type": "ordinal", "field": "index"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "Grupo de edad"}, {"type": "quantitative", "field": "Pacientes UCI"}, {"type": "quantitative", "field": "Porcentaje"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "Pacientes UCI"}, "y": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "sort": ["<=39", "40-49", "50-59", "60-69", "70-79", "80-89", ">=90"]}}, "height": {"step": 40}, "title": "Pacientes UCI presentes el 11/05/2020", "width": 600}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "baseline": "middle", "dx": 3}, "encoding": {"color": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "legend": null, "scale": {"scheme": "category10"}}, "order": {"type": "ordinal", "field": "index"}, "text": {"type": "nominal", "field": "Texto"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "Grupo de edad"}, {"type": "quantitative", "field": "Pacientes UCI"}, {"type": "quantitative", "field": "Porcentaje"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "Pacientes UCI"}, "y": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "sort": ["<=39", "40-49", "50-59", "60-69", "70-79", "80-89", ">=90"]}}}], "data": {"name": "data-74ddf3afa5991d66165018b1902b4f94"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.8.1.json", "datasets": {"data-74ddf3afa5991d66165018b1902b4f94": [{"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "Pacientes UCI": 62, "Porcentaje": 10.8, "Texto": "62 (10.8%)"}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "Pacientes UCI": 73, "Porcentaje": 12.7, "Texto": "73 (12.7%)"}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "Pacientes UCI": 136, "Porcentaje": 23.7, "Texto": "136 (23.7%)"}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "Pacientes UCI": 166, "Porcentaje": 28.9, "Texto": "166 (28.9%)"}, {"index": 4, "Grupo de edad": ">=70", "Pacientes UCI": 137, "Porcentaje": 23.9, "Texto": "137 (23.9%)"}]}}, {"mode": "vega-lite"});
</script>
</div>

</div>

</div>
</div>

</div>
    

<div class="cell border-box-sizing text_cell rendered">
<div class="inner_cell">
<div class="text_cell_render border-box-sizing rendered_html">
<h1 id="Evolución-de-fallecidos-confirmados-por-rango-de-edad">
<a class="anchor" href="#Evoluci%C3%B3n-de-fallecidos-confirmados-por-rango-de-edad" aria-hidden="true"><span class="octicon octicon-link"></span></a>Evolución de fallecidos confirmados por rango de edad<a class="anchor-link" href="#Evoluci%C3%B3n-de-fallecidos-confirmados-por-rango-de-edad"> </a>
</h1>
</div>
</div>
</div>
    
    
<div class="cell border-box-sizing code_cell rendered">

<div class="output_wrapper">
<div class="output">

<div class="output_area">


<div class="output_html rendered_html output_subarea output_execute_result">

<div id="altair-viz-38854de7b42e420cae0d9708507a0372"></div>
<script type="text/javascript">
  (function(spec, embedOpt){
    let outputDiv = document.currentScript.previousElementSibling;
    if (outputDiv.id !== "altair-viz-38854de7b42e420cae0d9708507a0372") {
      outputDiv = document.getElementById("altair-viz-38854de7b42e420cae0d9708507a0372");
    }
    const paths = {
      "vega": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5?noext",
      "vega-lib": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lib?noext",
      "vega-lite": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.8.1?noext",
      "vega-embed": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6?noext",
    };

    function loadScript(lib) {
      return new Promise(function(resolve, reject) {
        var s = document.createElement('script');
        s.src = paths[lib];
        s.async = true;
        s.onload = () => resolve(paths[lib]);
        s.onerror = () => reject(`Error loading script: ${paths[lib]}`);
        document.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(s);
      });
    }

    function showError(err) {
      outputDiv.innerHTML = `<div class="error" style="color:red;">${err}</div>`;
      throw err;
    }

    function displayChart(vegaEmbed) {
      vegaEmbed(outputDiv, spec, embedOpt)
        .catch(err => showError(`Javascript Error: ${err.message}<br>This usually means there's a typo in your chart specification. See the javascript console for the full traceback.`));
    }

    if(typeof define === "function" && define.amd) {
      requirejs.config({paths});
      require(["vega-embed"], displayChart, err => showError(`Error loading script: ${err.message}`));
    } else if (typeof vegaEmbed === "function") {
      displayChart(vegaEmbed);
    } else {
      loadScript("vega")
        .then(() => loadScript("vega-lite"))
        .then(() => loadScript("vega-embed"))
        .catch(showError)
        .then(() => displayChart(vegaEmbed));
    }
  })({"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"mark": "bar", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "legend": null, "scale": {"scheme": "tableau20"}, "selection": {"or": [" ", "selector005"]}}, "value": "lightgray"}, "order": {"type": "quantitative", "field": "index", "sort": "ascending"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)"}, {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad"}, {"type": "quantitative", "field": "fallecidos confirmados"}], "x": {"type": "nominal", "field": "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "fallecidos confirmados"}}, "selection": {" ": {"type": "single", "fields": ["Grupo de edad"], "bind": {"input": "select", "options": ["<=39", "40-49", "50-59", "60-69", "70-79", "80-89", ">=90"]}}, "selector005": {"type": "multi", "fields": ["Grupo de edad"], "on": "mouseover"}}, "title": "COVID-19 en Chile: Evoluci\u00f3n de fallecidos confirmados por rango de edad", "transform": [{"filter": {"selection": " "}}], "width": 600}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "legend": null, "scale": {"scheme": "tableau20"}, "selection": {"or": [" ", "selector005"]}}, "value": "lightgray"}, "order": {"type": "quantitative", "field": "index", "sort": "descending"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right"}, "field": "Grupo de edad", "sort": ["<=39", "40-49", "50-59", "60-69", "70-79", "80-89", ">=90"]}}, "selection": {" ": {"type": "single", "fields": ["Grupo de edad"], "bind": {"input": "select", "options": ["<=39", "40-49", "50-59", "60-69", "70-79", "80-89", ">=90"]}}, "selector005": {"type": "multi", "fields": ["Grupo de edad"], "on": "mouseover"}}}], "data": {"name": "data-bf41e8c9128a75648f980ed6328672a2"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.8.1.json", "datasets": {"data-bf41e8c9128a75648f980ed6328672a2": [{"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-09", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-09", "fallecidos confirmados": 1}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-09", "fallecidos confirmados": 1}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-09", "fallecidos confirmados": 9}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-09", "fallecidos confirmados": 21}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-09", "fallecidos confirmados": 19}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-09", "fallecidos confirmados": 4}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-10", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-10", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-10", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-10", "fallecidos confirmados": 10}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-10", "fallecidos confirmados": 22}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-10", "fallecidos confirmados": 21}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-10", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-11", "fallecidos confirmados": 3}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-11", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-11", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-11", "fallecidos confirmados": 12}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-11", "fallecidos confirmados": 24}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-11", "fallecidos confirmados": 24}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-11", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-12", "fallecidos confirmados": 3}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-12", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-12", "fallecidos confirmados": 3}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-12", "fallecidos confirmados": 12}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-12", "fallecidos confirmados": 28}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-12", "fallecidos confirmados": 25}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-12", "fallecidos confirmados": 7}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-13", "fallecidos confirmados": 3}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-13", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-13", "fallecidos confirmados": 3}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-13", "fallecidos confirmados": 12}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-13", "fallecidos confirmados": 29}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-13", "fallecidos confirmados": 26}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-13", "fallecidos confirmados": 7}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-14", "fallecidos confirmados": 3}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-14", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-14", "fallecidos confirmados": 5}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-14", "fallecidos confirmados": 12}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-14", "fallecidos confirmados": 30}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-14", "fallecidos confirmados": 32}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-14", "fallecidos confirmados": 8}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-15", "fallecidos confirmados": 3}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-15", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-15", "fallecidos confirmados": 5}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-15", "fallecidos confirmados": 12}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-15", "fallecidos confirmados": 31}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-15", "fallecidos confirmados": 33}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-15", "fallecidos confirmados": 8}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-16", "fallecidos confirmados": 3}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-16", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-16", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-16", "fallecidos confirmados": 14}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-16", "fallecidos confirmados": 32}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-16", "fallecidos confirmados": 38}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-16", "fallecidos confirmados": 10}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-17", "fallecidos confirmados": 4}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-17", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-17", "fallecidos confirmados": 8}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-17", "fallecidos confirmados": 16}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-17", "fallecidos confirmados": 36}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-17", "fallecidos confirmados": 40}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-17", "fallecidos confirmados": 10}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-18", "fallecidos confirmados": 4}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-18", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-18", "fallecidos confirmados": 8}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-18", "fallecidos confirmados": 17}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-18", "fallecidos confirmados": 39}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-18", "fallecidos confirmados": 44}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-18", "fallecidos confirmados": 12}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-19", "fallecidos confirmados": 4}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-19", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-19", "fallecidos confirmados": 9}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-19", "fallecidos confirmados": 18}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-19", "fallecidos confirmados": 41}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-19", "fallecidos confirmados": 46}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-19", "fallecidos confirmados": 13}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-20", "fallecidos confirmados": 4}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-20", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-20", "fallecidos confirmados": 11}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-20", "fallecidos confirmados": 19}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-20", "fallecidos confirmados": 42}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-20", "fallecidos confirmados": 47}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-20", "fallecidos confirmados": 14}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-21", "fallecidos confirmados": 5}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-21", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-21", "fallecidos confirmados": 13}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-21", "fallecidos confirmados": 20}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-21", "fallecidos confirmados": 43}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-21", "fallecidos confirmados": 50}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-21", "fallecidos confirmados": 14}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-22", "fallecidos confirmados": 5}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-22", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-22", "fallecidos confirmados": 14}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-22", "fallecidos confirmados": 26}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-22", "fallecidos confirmados": 47}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-22", "fallecidos confirmados": 51}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-22", "fallecidos confirmados": 15}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-23", "fallecidos confirmados": 5}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-23", "fallecidos confirmados": 3}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-23", "fallecidos confirmados": 14}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-23", "fallecidos confirmados": 28}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-23", "fallecidos confirmados": 48}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-23", "fallecidos confirmados": 54}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-23", "fallecidos confirmados": 16}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-24", "fallecidos confirmados": 5}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-24", "fallecidos confirmados": 4}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-24", "fallecidos confirmados": 14}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-24", "fallecidos confirmados": 30}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-24", "fallecidos confirmados": 49}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-24", "fallecidos confirmados": 56}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-24", "fallecidos confirmados": 16}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-25", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-25", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-25", "fallecidos confirmados": 15}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-25", "fallecidos confirmados": 31}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-25", "fallecidos confirmados": 50}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-25", "fallecidos confirmados": 57}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-25", "fallecidos confirmados": 16}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-26", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-26", "fallecidos confirmados": 7}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-26", "fallecidos confirmados": 15}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-26", "fallecidos confirmados": 33}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-26", "fallecidos confirmados": 52}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-26", "fallecidos confirmados": 59}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-26", "fallecidos confirmados": 17}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-27", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-27", "fallecidos confirmados": 7}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-27", "fallecidos confirmados": 16}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-27", "fallecidos confirmados": 35}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-27", "fallecidos confirmados": 57}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-27", "fallecidos confirmados": 60}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-27", "fallecidos confirmados": 17}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-28", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-28", "fallecidos confirmados": 8}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-28", "fallecidos confirmados": 16}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-28", "fallecidos confirmados": 35}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-28", "fallecidos confirmados": 60}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-28", "fallecidos confirmados": 62}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-28", "fallecidos confirmados": 20}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-29", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-29", "fallecidos confirmados": 9}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-29", "fallecidos confirmados": 17}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-29", "fallecidos confirmados": 38}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-29", "fallecidos confirmados": 60}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-29", "fallecidos confirmados": 65}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-29", "fallecidos confirmados": 21}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-30", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-30", "fallecidos confirmados": 10}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-30", "fallecidos confirmados": 17}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-30", "fallecidos confirmados": 40}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-30", "fallecidos confirmados": 65}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-30", "fallecidos confirmados": 68}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-30", "fallecidos confirmados": 21}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-01", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-01", "fallecidos confirmados": 10}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-01", "fallecidos confirmados": 18}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-01", "fallecidos confirmados": 41}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-01", "fallecidos confirmados": 68}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-01", "fallecidos confirmados": 70}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-01", "fallecidos confirmados": 21}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-02", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-02", "fallecidos confirmados": 11}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-02", "fallecidos confirmados": 18}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-02", "fallecidos confirmados": 43}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-02", "fallecidos confirmados": 72}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-02", "fallecidos confirmados": 75}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-02", "fallecidos confirmados": 23}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-03", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-03", "fallecidos confirmados": 12}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-03", "fallecidos confirmados": 18}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-03", "fallecidos confirmados": 45}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-03", "fallecidos confirmados": 73}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-03", "fallecidos confirmados": 80}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-03", "fallecidos confirmados": 26}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-04", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-04", "fallecidos confirmados": 12}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-04", "fallecidos confirmados": 20}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-04", "fallecidos confirmados": 46}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-04", "fallecidos confirmados": 76}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-04", "fallecidos confirmados": 83}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-04", "fallecidos confirmados": 27}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-05", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-05", "fallecidos confirmados": 13}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-05", "fallecidos confirmados": 20}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-05", "fallecidos confirmados": 46}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-05", "fallecidos confirmados": 76}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-05", "fallecidos confirmados": 85}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-05", "fallecidos confirmados": 29}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-06", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-06", "fallecidos confirmados": 13}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-06", "fallecidos confirmados": 20}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-06", "fallecidos confirmados": 47}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-06", "fallecidos confirmados": 76}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-06", "fallecidos confirmados": 89}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-06", "fallecidos confirmados": 30}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-07", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-07", "fallecidos confirmados": 13}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-07", "fallecidos confirmados": 21}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-07", "fallecidos confirmados": 47}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-07", "fallecidos confirmados": 76}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-07", "fallecidos confirmados": 92}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-07", "fallecidos confirmados": 30}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-08", "fallecidos confirmados": 7}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-08", "fallecidos confirmados": 14}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-08", "fallecidos confirmados": 21}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-08", "fallecidos confirmados": 49}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-08", "fallecidos confirmados": 80}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-08", "fallecidos confirmados": 93}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-08", "fallecidos confirmados": 30}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-09", "fallecidos confirmados": 7}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-09", "fallecidos confirmados": 15}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-09", "fallecidos confirmados": 22}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-09", "fallecidos confirmados": 52}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-09", "fallecidos confirmados": 82}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-09", "fallecidos confirmados": 93}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-09", "fallecidos confirmados": 33}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-10", "fallecidos confirmados": 7}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-10", "fallecidos confirmados": 16}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-10", "fallecidos confirmados": 22}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-10", "fallecidos confirmados": 54}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-10", "fallecidos confirmados": 84}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-10", "fallecidos confirmados": 95}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-10", "fallecidos confirmados": 34}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-11", "fallecidos confirmados": 7}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-11", "fallecidos confirmados": 16}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-11", "fallecidos confirmados": 23}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-11", "fallecidos confirmados": 56}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-11", "fallecidos confirmados": 89}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-11", "fallecidos confirmados": 96}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-11", "fallecidos confirmados": 36}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-12", "fallecidos confirmados": 8}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-12", "fallecidos confirmados": 18}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-12", "fallecidos confirmados": 24}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-12", "fallecidos confirmados": 56}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-12", "fallecidos confirmados": 92}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-12", "fallecidos confirmados": 99}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-12", "fallecidos confirmados": 38}]}}, {"mode": "vega-lite"});
</script>
</div>

</div>

</div>
</div>

</div>
    

    
    
<div class="cell border-box-sizing code_cell rendered">

<div class="output_wrapper">
<div class="output">

<div class="output_area">


<div class="output_html rendered_html output_subarea output_execute_result">

<div id="altair-viz-22c9cb3694ff41d9b6a523d730129aab"></div>
<script type="text/javascript">
  (function(spec, embedOpt){
    let outputDiv = document.currentScript.previousElementSibling;
    if (outputDiv.id !== "altair-viz-22c9cb3694ff41d9b6a523d730129aab") {
      outputDiv = document.getElementById("altair-viz-22c9cb3694ff41d9b6a523d730129aab");
    }
    const paths = {
      "vega": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5?noext",
      "vega-lib": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lib?noext",
      "vega-lite": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.8.1?noext",
      "vega-embed": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6?noext",
    };

    function loadScript(lib) {
      return new Promise(function(resolve, reject) {
        var s = document.createElement('script');
        s.src = paths[lib];
        s.async = true;
        s.onload = () => resolve(paths[lib]);
        s.onerror = () => reject(`Error loading script: ${paths[lib]}`);
        document.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(s);
      });
    }

    function showError(err) {
      outputDiv.innerHTML = `<div class="error" style="color:red;">${err}</div>`;
      throw err;
    }

    function displayChart(vegaEmbed) {
      vegaEmbed(outputDiv, spec, embedOpt)
        .catch(err => showError(`Javascript Error: ${err.message}<br>This usually means there's a typo in your chart specification. See the javascript console for the full traceback.`));
    }

    if(typeof define === "function" && define.amd) {
      requirejs.config({paths});
      require(["vega-embed"], displayChart, err => showError(`Error loading script: ${err.message}`));
    } else if (typeof vegaEmbed === "function") {
      displayChart(vegaEmbed);
    } else {
      loadScript("vega")
        .then(() => loadScript("vega-lite"))
        .then(() => loadScript("vega-embed"))
        .catch(showError)
        .then(() => displayChart(vegaEmbed));
    }
  })({"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "hconcat": [{"mark": "area", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "legend": null, "scale": {"scheme": "tableau20"}, "selection": "selector008"}, "value": "lightgray"}, "order": {"type": "quantitative", "field": "index", "sort": "ascending"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)"}, {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad"}, {"type": "quantitative", "field": "fallecidos confirmados"}], "x": {"type": "nominal", "field": "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)"}, "y": {"type": "quantitative", "field": "fallecidos confirmados", "stack": "normalize"}}, "selection": {"selector008": {"type": "multi", "fields": ["Grupo de edad"], "on": "mouseover"}}, "title": "COVID-19 en Chile: Evoluci\u00f3n de fallecidos confirmados normalizados por rango de edad", "width": 600}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "Grupo de edad", "legend": null, "scale": {"scheme": "tableau20"}, "selection": "selector008"}, "value": "lightgray"}, "order": {"type": "quantitative", "field": "index", "sort": "descending"}, "y": {"type": "nominal", "axis": {"orient": "right"}, "field": "Grupo de edad", "sort": ["<=39", "40-49", "50-59", "60-69", "70-79", "80-89", ">=90"]}}, "selection": {"selector008": {"type": "multi", "fields": ["Grupo de edad"], "on": "mouseover"}}}], "data": {"name": "data-bf41e8c9128a75648f980ed6328672a2"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.8.1.json", "datasets": {"data-bf41e8c9128a75648f980ed6328672a2": [{"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-09", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-09", "fallecidos confirmados": 1}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-09", "fallecidos confirmados": 1}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-09", "fallecidos confirmados": 9}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-09", "fallecidos confirmados": 21}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-09", "fallecidos confirmados": 19}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-09", "fallecidos confirmados": 4}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-10", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-10", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-10", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-10", "fallecidos confirmados": 10}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-10", "fallecidos confirmados": 22}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-10", "fallecidos confirmados": 21}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-10", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-11", "fallecidos confirmados": 3}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-11", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-11", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-11", "fallecidos confirmados": 12}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-11", "fallecidos confirmados": 24}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-11", "fallecidos confirmados": 24}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-11", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-12", "fallecidos confirmados": 3}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-12", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-12", "fallecidos confirmados": 3}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-12", "fallecidos confirmados": 12}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-12", "fallecidos confirmados": 28}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-12", "fallecidos confirmados": 25}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-12", "fallecidos confirmados": 7}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-13", "fallecidos confirmados": 3}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-13", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-13", "fallecidos confirmados": 3}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-13", "fallecidos confirmados": 12}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-13", "fallecidos confirmados": 29}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-13", "fallecidos confirmados": 26}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-13", "fallecidos confirmados": 7}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-14", "fallecidos confirmados": 3}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-14", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-14", "fallecidos confirmados": 5}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-14", "fallecidos confirmados": 12}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-14", "fallecidos confirmados": 30}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-14", "fallecidos confirmados": 32}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-14", "fallecidos confirmados": 8}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-15", "fallecidos confirmados": 3}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-15", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-15", "fallecidos confirmados": 5}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-15", "fallecidos confirmados": 12}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-15", "fallecidos confirmados": 31}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-15", "fallecidos confirmados": 33}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-15", "fallecidos confirmados": 8}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-16", "fallecidos confirmados": 3}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-16", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-16", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-16", "fallecidos confirmados": 14}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-16", "fallecidos confirmados": 32}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-16", "fallecidos confirmados": 38}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-16", "fallecidos confirmados": 10}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-17", "fallecidos confirmados": 4}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-17", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-17", "fallecidos confirmados": 8}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-17", "fallecidos confirmados": 16}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-17", "fallecidos confirmados": 36}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-17", "fallecidos confirmados": 40}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-17", "fallecidos confirmados": 10}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-18", "fallecidos confirmados": 4}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-18", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-18", "fallecidos confirmados": 8}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-18", "fallecidos confirmados": 17}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-18", "fallecidos confirmados": 39}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-18", "fallecidos confirmados": 44}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-18", "fallecidos confirmados": 12}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-19", "fallecidos confirmados": 4}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-19", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-19", "fallecidos confirmados": 9}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-19", "fallecidos confirmados": 18}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-19", "fallecidos confirmados": 41}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-19", "fallecidos confirmados": 46}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-19", "fallecidos confirmados": 13}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-20", "fallecidos confirmados": 4}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-20", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-20", "fallecidos confirmados": 11}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-20", "fallecidos confirmados": 19}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-20", "fallecidos confirmados": 42}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-20", "fallecidos confirmados": 47}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-20", "fallecidos confirmados": 14}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-21", "fallecidos confirmados": 5}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-21", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-21", "fallecidos confirmados": 13}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-21", "fallecidos confirmados": 20}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-21", "fallecidos confirmados": 43}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-21", "fallecidos confirmados": 50}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-21", "fallecidos confirmados": 14}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-22", "fallecidos confirmados": 5}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-22", "fallecidos confirmados": 2}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-22", "fallecidos confirmados": 14}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-22", "fallecidos confirmados": 26}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-22", "fallecidos confirmados": 47}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-22", "fallecidos confirmados": 51}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-22", "fallecidos confirmados": 15}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-23", "fallecidos confirmados": 5}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-23", "fallecidos confirmados": 3}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-23", "fallecidos confirmados": 14}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-23", "fallecidos confirmados": 28}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-23", "fallecidos confirmados": 48}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-23", "fallecidos confirmados": 54}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-23", "fallecidos confirmados": 16}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-24", "fallecidos confirmados": 5}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-24", "fallecidos confirmados": 4}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-24", "fallecidos confirmados": 14}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-24", "fallecidos confirmados": 30}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-24", "fallecidos confirmados": 49}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-24", "fallecidos confirmados": 56}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-24", "fallecidos confirmados": 16}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-25", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-25", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-25", "fallecidos confirmados": 15}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-25", "fallecidos confirmados": 31}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-25", "fallecidos confirmados": 50}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-25", "fallecidos confirmados": 57}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-25", "fallecidos confirmados": 16}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-26", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-26", "fallecidos confirmados": 7}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-26", "fallecidos confirmados": 15}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-26", "fallecidos confirmados": 33}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-26", "fallecidos confirmados": 52}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-26", "fallecidos confirmados": 59}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-26", "fallecidos confirmados": 17}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-27", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-27", "fallecidos confirmados": 7}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-27", "fallecidos confirmados": 16}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-27", "fallecidos confirmados": 35}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-27", "fallecidos confirmados": 57}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-27", "fallecidos confirmados": 60}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-27", "fallecidos confirmados": 17}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-28", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-28", "fallecidos confirmados": 8}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-28", "fallecidos confirmados": 16}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-28", "fallecidos confirmados": 35}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-28", "fallecidos confirmados": 60}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-28", "fallecidos confirmados": 62}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-28", "fallecidos confirmados": 20}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-29", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-29", "fallecidos confirmados": 9}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-29", "fallecidos confirmados": 17}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-29", "fallecidos confirmados": 38}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-29", "fallecidos confirmados": 60}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-29", "fallecidos confirmados": 65}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-29", "fallecidos confirmados": 21}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-30", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-30", "fallecidos confirmados": 10}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-30", "fallecidos confirmados": 17}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-30", "fallecidos confirmados": 40}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-30", "fallecidos confirmados": 65}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-30", "fallecidos confirmados": 68}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-04-30", "fallecidos confirmados": 21}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-01", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-01", "fallecidos confirmados": 10}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-01", "fallecidos confirmados": 18}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-01", "fallecidos confirmados": 41}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-01", "fallecidos confirmados": 68}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-01", "fallecidos confirmados": 70}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-01", "fallecidos confirmados": 21}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-02", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-02", "fallecidos confirmados": 11}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-02", "fallecidos confirmados": 18}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-02", "fallecidos confirmados": 43}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-02", "fallecidos confirmados": 72}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-02", "fallecidos confirmados": 75}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-02", "fallecidos confirmados": 23}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-03", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-03", "fallecidos confirmados": 12}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-03", "fallecidos confirmados": 18}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-03", "fallecidos confirmados": 45}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-03", "fallecidos confirmados": 73}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-03", "fallecidos confirmados": 80}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-03", "fallecidos confirmados": 26}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-04", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-04", "fallecidos confirmados": 12}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-04", "fallecidos confirmados": 20}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-04", "fallecidos confirmados": 46}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-04", "fallecidos confirmados": 76}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-04", "fallecidos confirmados": 83}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-04", "fallecidos confirmados": 27}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-05", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-05", "fallecidos confirmados": 13}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-05", "fallecidos confirmados": 20}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-05", "fallecidos confirmados": 46}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-05", "fallecidos confirmados": 76}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-05", "fallecidos confirmados": 85}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-05", "fallecidos confirmados": 29}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-06", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-06", "fallecidos confirmados": 13}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-06", "fallecidos confirmados": 20}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-06", "fallecidos confirmados": 47}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-06", "fallecidos confirmados": 76}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-06", "fallecidos confirmados": 89}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-06", "fallecidos confirmados": 30}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-07", "fallecidos confirmados": 6}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-07", "fallecidos confirmados": 13}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-07", "fallecidos confirmados": 21}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-07", "fallecidos confirmados": 47}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-07", "fallecidos confirmados": 76}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-07", "fallecidos confirmados": 92}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-07", "fallecidos confirmados": 30}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-08", "fallecidos confirmados": 7}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-08", "fallecidos confirmados": 14}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-08", "fallecidos confirmados": 21}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-08", "fallecidos confirmados": 49}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-08", "fallecidos confirmados": 80}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-08", "fallecidos confirmados": 93}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-08", "fallecidos confirmados": 30}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-09", "fallecidos confirmados": 7}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-09", "fallecidos confirmados": 15}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-09", "fallecidos confirmados": 22}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-09", "fallecidos confirmados": 52}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-09", "fallecidos confirmados": 82}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-09", "fallecidos confirmados": 93}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-09", "fallecidos confirmados": 33}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-10", "fallecidos confirmados": 7}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-10", "fallecidos confirmados": 16}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-10", "fallecidos confirmados": 22}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-10", "fallecidos confirmados": 54}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-10", "fallecidos confirmados": 84}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-10", "fallecidos confirmados": 95}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-10", "fallecidos confirmados": 34}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-11", "fallecidos confirmados": 7}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-11", "fallecidos confirmados": 16}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-11", "fallecidos confirmados": 23}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-11", "fallecidos confirmados": 56}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-11", "fallecidos confirmados": 89}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-11", "fallecidos confirmados": 96}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-11", "fallecidos confirmados": 36}, {"index": 0, "Grupo de edad": "<=39", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-12", "fallecidos confirmados": 8}, {"index": 1, "Grupo de edad": "40-49", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-12", "fallecidos confirmados": 18}, {"index": 2, "Grupo de edad": "50-59", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-12", "fallecidos confirmados": 24}, {"index": 3, "Grupo de edad": "60-69", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-12", "fallecidos confirmados": 56}, {"index": 4, "Grupo de edad": "70-79", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-12", "fallecidos confirmados": 92}, {"index": 5, "Grupo de edad": "80-89", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-12", "fallecidos confirmados": 99}, {"index": 6, "Grupo de edad": ">=90", "fecha (a\u00f1o-mes-d\u00eda)": "2020-05-12", "fallecidos confirmados": 38}]}}, {"mode": "vega-lite"});
</script>
</div>

</div>

</div>
</div>

</div>
    

</div>



  </div><!-- from https://github.com/utterance/utterances -->
<script src="https://utteranc.es/client.js"
        repo="alonsosilvaallende/covid-19-fastpages"
        issue-term="title"
        label="blogpost-comment"
        theme="github-light"
        crossorigin="anonymous"
        async>
</script><a class="u-url" href="/covid-19-fastpages/jupyter/2020/05/03/Demographic-Statistics.html" hidden></a>
</article>
      </div>
    </main><footer class="site-footer h-card">
  <data class="u-url" href="/covid-19-fastpages/"></data>

  <div class="wrapper">

    <div class="footer-col-wrapper">
      <div class="footer-col">
        <p class="feed-subscribe">
          <a href="/covid-19-fastpages/feed.xml">
            <svg class="svg-icon orange">
              <use xlink:href="/covid-19-fastpages/assets/minima-social-icons.svg#rss"></use>
            </svg><span>Subscribe</span>
          </a>
        </p>
      </div>
      <div class="footer-col">
        <p>An easy to use blogging platform with support for Jupyter Notebooks.</p>
      </div>
    </div>

    <div class="social-links"><ul class="social-media-list"><li><a rel="me" href="https://github.com/alonsosilvaallende" title="alonsosilvaallende"><svg class="svg-icon grey"><use xlink:href="/covid-19-fastpages/assets/minima-social-icons.svg#github"></use></svg></a></li><li><a rel="me" href="https://twitter.com/alonsosilva" title="alonsosilva"><svg class="svg-icon grey"><use xlink:href="/covid-19-fastpages/assets/minima-social-icons.svg#twitter"></use></svg></a></li></ul>
</div>

  </div>

</footer>
</body>

</html>
