<!DOCTYPE html>
<html lang="en"><head>
  <meta charset="utf-8">
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
  <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1"><!-- Begin Jekyll SEO tag v2.6.1 -->
<title>Fallecidos DEIS por comuna | COVID-19 en Chile</title>
<meta name="generator" content="Jekyll v4.0.0" />
<meta property="og:title" content="Fallecidos DEIS por comuna" />
<meta name="author" content="Alonso Silva Allende" />
<meta property="og:locale" content="en_US" />
<meta name="description" content="Fallecidos DEIS por comuna." />
<meta property="og:description" content="Fallecidos DEIS por comuna." />
<link rel="canonical" href="https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/jupyter/2020/06/30/Fallecidos-DEIS-por-comuna.html" />
<meta property="og:url" content="https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/jupyter/2020/06/30/Fallecidos-DEIS-por-comuna.html" />
<meta property="og:site_name" content="COVID-19 en Chile" />
<meta property="og:image" content="https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/images/diagram.png" />
<meta property="og:type" content="article" />
<meta property="article:published_time" content="2020-06-30T00:00:00-05:00" />
<script type="application/ld+json">
{"datePublished":"2020-06-30T00:00:00-05:00","dateModified":"2020-06-30T00:00:00-05:00","author":{"@type":"Person","name":"Alonso Silva Allende"},"mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/jupyter/2020/06/30/Fallecidos-DEIS-por-comuna.html"},"description":"Fallecidos DEIS por comuna.","image":"https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/images/diagram.png","@type":"BlogPosting","url":"https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/jupyter/2020/06/30/Fallecidos-DEIS-por-comuna.html","headline":"Fallecidos DEIS por comuna","@context":"https://schema.org"}</script>
<!-- End Jekyll SEO tag -->
<link rel="stylesheet" href="/covid-19-fastpages/assets/css/style.css"><link type="application/atom+xml" rel="alternate" href="https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/feed.xml" title="COVID-19 en Chile" /><link rel="shortcut icon" type="image/x-icon" href="/covid-19-fastpages/images/favicon.ico"><!-- Begin Jekyll SEO tag v2.6.1 -->
<title>Fallecidos DEIS por comuna | COVID-19 en Chile</title>
<meta name="generator" content="Jekyll v4.0.0" />
<meta property="og:title" content="Fallecidos DEIS por comuna" />
<meta name="author" content="Alonso Silva Allende" />
<meta property="og:locale" content="en_US" />
<meta name="description" content="Fallecidos DEIS por comuna." />
<meta property="og:description" content="Fallecidos DEIS por comuna." />
<link rel="canonical" href="https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/jupyter/2020/06/30/Fallecidos-DEIS-por-comuna.html" />
<meta property="og:url" content="https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/jupyter/2020/06/30/Fallecidos-DEIS-por-comuna.html" />
<meta property="og:site_name" content="COVID-19 en Chile" />
<meta property="og:image" content="https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/images/diagram.png" />
<meta property="og:type" content="article" />
<meta property="article:published_time" content="2020-06-30T00:00:00-05:00" />
<script type="application/ld+json">
{"datePublished":"2020-06-30T00:00:00-05:00","dateModified":"2020-06-30T00:00:00-05:00","author":{"@type":"Person","name":"Alonso Silva Allende"},"mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/jupyter/2020/06/30/Fallecidos-DEIS-por-comuna.html"},"description":"Fallecidos DEIS por comuna.","image":"https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/images/diagram.png","@type":"BlogPosting","url":"https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/jupyter/2020/06/30/Fallecidos-DEIS-por-comuna.html","headline":"Fallecidos DEIS por comuna","@context":"https://schema.org"}</script>
<!-- End Jekyll SEO tag -->

<link href="https://unpkg.com/@primer/css/dist/primer.css" rel="stylesheet" />
<link rel="stylesheet" href="//use.fontawesome.com/releases/v5.0.7/css/all.css"><link type="application/atom+xml" rel="alternate" href="https://alonsosilvaallende.github.io/covid-19-fastpages/feed.xml" title="COVID-19 en Chile" />
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/katex@0.11.1/dist/katex.min.css" integrity="sha384-zB1R0rpPzHqg7Kpt0Aljp8JPLqbXI3bhnPWROx27a9N0Ll6ZP/+DiW/UqRcLbRjq" crossorigin="anonymous">
    <script type="text/javascript" async src="https://cdn.mathjax.org/mathjax/latest/MathJax.js?config=TeX-MML-AM_CHTML"> </script>
    <script defer src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/katex@0.11.1/dist/katex.min.js" integrity="sha384-y23I5Q6l+B6vatafAwxRu/0oK/79VlbSz7Q9aiSZUvyWYIYsd+qj+o24G5ZU2zJz" crossorigin="anonymous"></script>
    <script defer src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/katex@0.11.1/dist/contrib/auto-render.min.js" integrity="sha384-kWPLUVMOks5AQFrykwIup5lo0m3iMkkHrD0uJ4H5cjeGihAutqP0yW0J6dpFiVkI" crossorigin="anonymous"></script>
    <script>
    document.addEventListener("DOMContentLoaded", function() {
        renderMathInElement( document.body, {
        delimiters: [
            {left: "$$", right: "$$", display: true},
            {left: "[%", right: "%]", display: true},
            {left: "$", right: "$", display: false}
        ]}
        );
    });
    </script>


<script>
function wrap_img(fn) {
    if (document.attachEvent ? document.readyState === "complete" : document.readyState !== "loading") {
        var elements = document.querySelectorAll(".post img");
        Array.prototype.forEach.call(elements, function(el, i) {
            if (el.getAttribute("title")) {
                const caption = document.createElement('figcaption');
                var node = document.createTextNode(el.getAttribute("title"));
                caption.appendChild(node);
                const wrapper = document.createElement('figure');
                wrapper.className = 'image';
                el.parentNode.insertBefore(wrapper, el);
                el.parentNode.removeChild(el);
                wrapper.appendChild(el);
                wrapper.appendChild(caption);
            }
        });
    } else { document.addEventListener('DOMContentLoaded', fn); }
}
window.onload = wrap_img;
</script>

<script>
    document.addEventListener("DOMContentLoaded", function(){
    // add link icon to anchor tags
    var elem = document.querySelectorAll(".anchor-link")
    elem.forEach(e => (e.innerHTML = '<i class="fas fa-link fa-xs"></i>'));
    });
</script>
</head><body><header class="site-header">

  <div class="wrapper"><a class="site-title" rel="author" href="/covid-19-fastpages/">COVID-19 en Chile</a><nav class="site-nav">
        <input type="checkbox" id="nav-trigger" class="nav-trigger" />
        <label for="nav-trigger">
          <span class="menu-icon">
            <svg viewBox="0 0 18 15" width="18px" height="15px">
              <path d="M18,1.484c0,0.82-0.665,1.484-1.484,1.484H1.484C0.665,2.969,0,2.304,0,1.484l0,0C0,0.665,0.665,0,1.484,0 h15.032C17.335,0,18,0.665,18,1.484L18,1.484z M18,7.516C18,8.335,17.335,9,16.516,9H1.484C0.665,9,0,8.335,0,7.516l0,0 c0-0.82,0.665-1.484,1.484-1.484h15.032C17.335,6.031,18,6.696,18,7.516L18,7.516z M18,13.516C18,14.335,17.335,15,16.516,15H1.484 C0.665,15,0,14.335,0,13.516l0,0c0-0.82,0.665-1.483,1.484-1.483h15.032C17.335,12.031,18,12.695,18,13.516L18,13.516z"/>
            </svg>
          </span>
        </label>

        <div class="trigger"><a class="page-link" href="/covid-19-fastpages/about/">About Me</a><a class="page-link" href="/covid-19-fastpages/search/">Search</a><a class="page-link" href="/covid-19-fastpages/categories/">Tags</a></div>
      </nav></div>
</header>
<main class="page-content" aria-label="Content">
      <div class="wrapper">
        <article class="post h-entry" itemscope itemtype="http://schema.org/BlogPosting">

  <header class="post-header">
    <h1 class="post-title p-name" itemprop="name headline">Fallecidos DEIS por comuna</h1><p class="page-description">Fallecidos DEIS por comuna.</p><p class="post-meta post-meta-title"><time class="dt-published" datetime="2020-06-30T00:00:00-05:00" itemprop="datePublished">
        Jun 30, 2020
      </time>• 
          <span itemprop="author" itemscope itemtype="http://schema.org/Person">
            <span class="p-author h-card" itemprop="name">Alonso Silva Allende</span></span>
       • <span class="read-time" title="Estimated read time">
    
    
      1 min read
    
</span></p>

    
      <p class="category-tags"><i class="fas fa-tags category-tags-icon"></i></i> 
      
        <a class="category-tags-link" href="/covid-19-fastpages/categories/#jupyter">jupyter</a>
        
      
      </p>
    

    
      
        <div class="pb-5 d-flex flex-wrap flex-justify-end">
          <div class="px-2">

    <a href="https://github.com/alonsosilvaallende/covid-19-fastpages/tree/master/_notebooks/2020-06-30-Fallecidos-DEIS-por-comuna.ipynb" role="button" target="_blank">
<img class="notebook-badge-image" src="/covid-19-fastpages/assets/badges/github.svg" alt="View On GitHub">
    </a>
</div>

          <div class="px-2">
    <a href="https://mybinder.org/v2/gh/alonsosilvaallende/covid-19-fastpages/master?filepath=_notebooks%2F2020-06-30-Fallecidos-DEIS-por-comuna.ipynb" target="_blank">
        <img class="notebook-badge-image" src="/covid-19-fastpages/assets/badges/binder.svg" alt="Open In Binder"/>
    </a>
</div>

          <div class="px-2">
    <a href="https://colab.research.google.com/github/alonsosilvaallende/covid-19-fastpages/blob/master/_notebooks/2020-06-30-Fallecidos-DEIS-por-comuna.ipynb" target="_blank">
        <img class="notebook-badge-image" src="/covid-19-fastpages/assets/badges/colab.svg" alt="Open In Colab"/>
    </a>
</div>
        </div>
      </header>

  <div class="post-content e-content" itemprop="articleBody">
    <ul class="section-nav">
<li class="toc-entry toc-h1"><a href="#Nuevas-defunciones-causas-Covid-Confirmado-y-Covid-Sospecho-por-comuna-de-la-Región-Metropolitana">Nuevas defunciones causas Covid Confirmado y Covid Sospecho por comuna de la Región Metropolitana </a></li>
<li class="toc-entry toc-h1"><a href="#Fallecidos-causa-COVID-por-comuna">Fallecidos causa COVID por comuna </a></li>
</ul><!--
#################################################
### THIS FILE WAS AUTOGENERATED! DO NOT EDIT! ###
#################################################
# file to edit: _notebooks/2020-06-30-Fallecidos-DEIS-por-comuna.ipynb
-->

<div class="container" id="notebook-container">
        
    
    
<div class="cell border-box-sizing code_cell rendered">

</div>
    

    
    
<div class="cell border-box-sizing code_cell rendered">

<div class="output_wrapper">
<div class="output">

<div class="output_area">


<div class="output_markdown rendered_html output_subarea ">
<p>Última actualización: 25/07/2020.</p>

</div>

</div>

</div>
</div>

</div>
    

<div class="cell border-box-sizing text_cell rendered">
<div class="inner_cell">
<div class="text_cell_render border-box-sizing rendered_html">
<h1 id="Nuevas-defunciones-causas-Covid-Confirmado-y-Covid-Sospecho-por-comuna-de-la-Región-Metropolitana">
<a class="anchor" href="#Nuevas-defunciones-causas-Covid-Confirmado-y-Covid-Sospecho-por-comuna-de-la-Regi%C3%B3n-Metropolitana" aria-hidden="true"><span class="octicon octicon-link"></span></a>Nuevas defunciones causas Covid Confirmado y Covid Sospecho por comuna de la Región Metropolitana<a class="anchor-link" href="#Nuevas-defunciones-causas-Covid-Confirmado-y-Covid-Sospecho-por-comuna-de-la-Regi%C3%B3n-Metropolitana"> </a>
</h1>
</div>
</div>
</div>
    
    
<div class="cell border-box-sizing code_cell rendered">

<div class="output_wrapper">
<div class="output">

<div class="output_area">


<div class="output_html rendered_html output_subarea output_execute_result">

<div id="altair-viz-3b2c6a03cc4148659584b57bd7a62703"></div>
<script type="text/javascript">
  (function(spec, embedOpt){
    let outputDiv = document.currentScript.previousElementSibling;
    if (outputDiv.id !== "altair-viz-3b2c6a03cc4148659584b57bd7a62703") {
      outputDiv = document.getElementById("altair-viz-3b2c6a03cc4148659584b57bd7a62703");
    }
    const paths = {
      "vega": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5?noext",
      "vega-lib": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lib?noext",
      "vega-lite": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.8.1?noext",
      "vega-embed": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6?noext",
    };

    function loadScript(lib) {
      return new Promise(function(resolve, reject) {
        var s = document.createElement('script');
        s.src = paths[lib];
        s.async = true;
        s.onload = () => resolve(paths[lib]);
        s.onerror = () => reject(`Error loading script: ${paths[lib]}`);
        document.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(s);
      });
    }

    function showError(err) {
      outputDiv.innerHTML = `<div class="error" style="color:red;">${err}</div>`;
      throw err;
    }

    function displayChart(vegaEmbed) {
      vegaEmbed(outputDiv, spec, embedOpt)
        .catch(err => showError(`Javascript Error: ${err.message}<br>This usually means there's a typo in your chart specification. See the javascript console for the full traceback.`));
    }

    if(typeof define === "function" && define.amd) {
      requirejs.config({paths});
      require(["vega-embed"], displayChart, err => showError(`Error loading script: ${err.message}`));
    } else if (typeof vegaEmbed === "function") {
      displayChart(vegaEmbed);
    } else {
      loadScript("vega")
        .then(() => loadScript("vega-lite"))
        .then(() => loadScript("vega-embed"))
        .catch(showError)
        .then(() => displayChart(vegaEmbed));
    }
  })({"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "data": {"name": "data-37250109f0890174d3965b68e4948328"}, "mark": "bar", "encoding": {"color": {"condition": {"type": "nominal", "field": "Comuna", "legend": null, "scale": {"scheme": "category20"}, "selection": {"or": [" ", "selector001"]}}, "value": "lightgray"}, "tooltip": [{"type": "temporal", "field": "Fecha"}, {"type": "nominal", "field": "Comuna"}, {"type": "quantitative", "field": "Fallecidos confirmados"}], "x": {"type": "temporal", "axis": {"domain": false, "tickSize": 0, "title": ""}, "field": "Fecha"}, "y": {"type": "quantitative", "axis": {"title": "n\u00famero de defunciones"}, "field": "Fallecidos confirmados"}}, "selection": {" ": {"type": "single", "fields": ["Comuna"], "bind": {"input": "select", "options": ["Pe\u00f1alol\u00e9n", "La Florida", "La Granja", "Cerro Navia", "Lo Barnechea", "Paine", "San Ram\u00f3n", "San Bernardo", "Santiago", "Melipilla", "Huechuraba", "Recoleta", "La Cisterna", "Estaci\u00f3n Central", "Independencia", "\u00d1u\u00f1oa", "Vitacura", "Las Condes", "La Reina", "El Monte", "Conchal\u00ed", "San Joaqu\u00edn", "Providencia", "Macul", "Pedro Aguirre Cerda", "Lo Espejo", "Pirque", "Lo Prado", "San Miguel", "Pudahuel", "Buin", "La Pintana", "Maip\u00fa", "Pe\u00f1aflor", "Quinta Normal", "Cerrillos", "Colina", "Calera de Tango", "Renca", "San Jos\u00e9 de Maipo", "Isla de Maipo", "Puente Alto", "Talagante", "Lampa", "El Bosque", "Padre Hurtado", "Alhu\u00e9", "Curacav\u00ed", "Quilicura", "Mar\u00eda Pinto", "Tiltil", "San Pedro"]}}, "selector001": {"type": "multi", "fields": ["Comuna"], "on": "mouseover"}}, "title": "Nuevas defunciones causas COVID confirmado y COVID sospechoso por comuna de la R.M.", "transform": [{"filter": {"selection": " "}}], "width": 700, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.8.1.json", "datasets": {"data-37250109f0890174d3965b68e4948328": [{"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 18.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 24.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 19.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 19.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 22.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 20.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 23.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 20.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 24.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 18.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "La Florida", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "La Granja", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 19.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Cerro Navia", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Lo Barnechea", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Paine", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "San Ram\u00f3n", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 23.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 18.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 18.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 19.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "San Bernardo", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 23.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 18.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Santiago", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Melipilla", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Huechuraba", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 20.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 19.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 18.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 20.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Recoleta", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "La Cisterna", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Independencia", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 19.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Vitacura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 20.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Las Condes", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "La Reina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "El Monte", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Conchal\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Providencia", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Macul", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Lo Espejo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Pirque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Lo Prado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "San Miguel", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Pudahuel", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Buin", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 20.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "La Pintana", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 18.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 18.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 18.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 25.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 29.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 22.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 21.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 20.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 19.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 26.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 22.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 25.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 24.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 20.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 18.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 25.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 18.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 18.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Maip\u00fa", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Quinta Normal", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Cerrillos", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Colina", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Calera de Tango", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Renca", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Isla de Maipo", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 20.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 18.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 21.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 20.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 19.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 19.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 31.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 20.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 22.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 22.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 26.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 23.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 21.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 21.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 27.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 18.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 26.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 18.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 24.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 18.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 18.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 18.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 20.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 15.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 23.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 17.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 14.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Puente Alto", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Talagante", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Lampa", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 13.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 19.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 16.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 12.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 11.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "El Bosque", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Padre Hurtado", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Alhu\u00e9", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Curacav\u00ed", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 9.0}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 10.0}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 7.0}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 6.0}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 8.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 5.0}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 4.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Quilicura", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 3.0}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": 2.0}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "Tiltil", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-16T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-17T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-18T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-19T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-20T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-21T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-22T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-23T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-24T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-25T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-26T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-27T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-28T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-03-29T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-30T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-03-31T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-01T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-02T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-03T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-04T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-05T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-06T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-07T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-08T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-09T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-10T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-11T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-12T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-13T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-14T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-15T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-16T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-17T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-18T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-19T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-20T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-21T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-22T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-23T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-24T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-25T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-26T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-27T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-28T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-04-29T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-04-30T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-01T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-02T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-03T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-04T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-05T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-06T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-07T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-08T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-09T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-10T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-11T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-12T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-13T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-14T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-15T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-16T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-17T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-18T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-19T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-20T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-21T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-22T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-23T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-24T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-25T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-26T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-27T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-28T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-29T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-05-30T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-05-31T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-01T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-02T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-03T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-04T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-05T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-06T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-07T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-08T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-09T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-10T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-11T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-12T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-13T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-14T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-15T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-16T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-17T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-06-18T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-19T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-20T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-21T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-22T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-23T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-24T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-25T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-26T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-27T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-28T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-29T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-06-30T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-01T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-02T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-03T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-04T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-05T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-06T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-07T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-08T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-09T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-10T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-11T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-12T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": 1.0}, {"Fecha": "2020-07-13T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-14T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-15T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}, {"Fecha": "2020-07-16T00:00:00", "Comuna": "San Pedro", "Fallecidos confirmados": null}]}}, {"mode": "vega-lite"});
</script>
</div>

</div>

</div>
</div>

</div>
    

<div class="cell border-box-sizing text_cell rendered">
<div class="inner_cell">
<div class="text_cell_render border-box-sizing rendered_html">
<p>La disminución en las últimas fechas es artificial y tiene que ver con los períodos de investigación del DEIS.</p>

</div>
</div>
</div>
<div class="cell border-box-sizing text_cell rendered">
<div class="inner_cell">
<div class="text_cell_render border-box-sizing rendered_html">
<h1 id="Fallecidos-causa-COVID-por-comuna">
<a class="anchor" href="#Fallecidos-causa-COVID-por-comuna" aria-hidden="true"><span class="octicon octicon-link"></span></a>Fallecidos causa COVID por comuna<a class="anchor-link" href="#Fallecidos-causa-COVID-por-comuna"> </a>
</h1>
</div>
</div>
</div>
    
    
<div class="cell border-box-sizing code_cell rendered">

<div class="output_wrapper">
<div class="output">

<div class="output_area">


<div class="output_html rendered_html output_subarea output_execute_result">

<div id="altair-viz-2cd20cb0f35041fc9e9cd90f1a7d040d"></div>
<script type="text/javascript">
  (function(spec, embedOpt){
    let outputDiv = document.currentScript.previousElementSibling;
    if (outputDiv.id !== "altair-viz-2cd20cb0f35041fc9e9cd90f1a7d040d") {
      outputDiv = document.getElementById("altair-viz-2cd20cb0f35041fc9e9cd90f1a7d040d");
    }
    const paths = {
      "vega": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5?noext",
      "vega-lib": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lib?noext",
      "vega-lite": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.8.1?noext",
      "vega-embed": "https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6?noext",
    };

    function loadScript(lib) {
      return new Promise(function(resolve, reject) {
        var s = document.createElement('script');
        s.src = paths[lib];
        s.async = true;
        s.onload = () => resolve(paths[lib]);
        s.onerror = () => reject(`Error loading script: ${paths[lib]}`);
        document.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(s);
      });
    }

    function showError(err) {
      outputDiv.innerHTML = `<div class="error" style="color:red;">${err}</div>`;
      throw err;
    }

    function displayChart(vegaEmbed) {
      vegaEmbed(outputDiv, spec, embedOpt)
        .catch(err => showError(`Javascript Error: ${err.message}<br>This usually means there's a typo in your chart specification. See the javascript console for the full traceback.`));
    }

    if(typeof define === "function" && define.amd) {
      requirejs.config({paths});
      require(["vega-embed"], displayChart, err => showError(`Error loading script: ${err.message}`));
    } else if (typeof vegaEmbed === "function") {
      displayChart(vegaEmbed);
    } else {
      loadScript("vega")
        .then(() => loadScript("vega-lite"))
        .then(() => loadScript("vega-embed"))
        .catch(showError)
        .then(() => displayChart(vegaEmbed));
    }
  })({"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "bar", "opacity": 0.7, "size": 25}, "encoding": {"color": {"type": "nominal", "field": "Causa", "sort": ["Confirmado", "Sospechoso"]}, "order": {"type": "nominal", "field": "Causa"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "Comuna"}, {"type": "quantitative", "field": "Fallecidos"}], "x": {"type": "quantitative", "field": "Fallecidos", "stack": "zero"}, "y": {"type": "nominal", "field": "Comuna", "sort": "-x"}}}, {"mark": {"type": "text", "color": "#636363", "dx": -11, "dy": 0}, "encoding": {"color": {"type": "nominal", "field": "Causa", "sort": ["Confirmado", "Sospechoso"]}, "order": {"type": "nominal", "field": "Causa"}, "text": {"type": "quantitative", "field": "Fallecidos", "format": ",.0f"}, "x": {"type": "quantitative", "field": "Fallecidos", "stack": "zero"}, "y": {"type": "nominal", "field": "Comuna", "sort": "-x"}}}], "data": {"name": "data-350b4e081b9ee6c265684a65f38abf4b"}, "height": {"step": 30}, "title": "Total fallecidos causa COVID por comuna de la R.M. al 23/07", "width": 600, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.8.1.json", "datasets": {"data-350b4e081b9ee6c265684a65f38abf4b": [{"Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 287}, {"Comuna": "La Florida", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 383}, {"Comuna": "La Granja", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 163}, {"Comuna": "Cerro Navia", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 234}, {"Comuna": "Lo Barnechea", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 65}, {"Comuna": "Paine", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 39}, {"Comuna": "San Ram\u00f3n", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 166}, {"Comuna": "San Bernardo", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 297}, {"Comuna": "Santiago", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 230}, {"Comuna": "Melipilla", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 100}, {"Comuna": "Huechuraba", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 127}, {"Comuna": "Recoleta", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 285}, {"Comuna": "La Cisterna", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 111}, {"Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 127}, {"Comuna": "Independencia", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 228}, {"Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 219}, {"Comuna": "Vitacura", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 63}, {"Comuna": "Las Condes", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 260}, {"Comuna": "La Reina", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 74}, {"Comuna": "El Monte", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 32}, {"Comuna": "Conchal\u00ed", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 188}, {"Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 125}, {"Comuna": "Providencia", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 134}, {"Comuna": "Macul", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 129}, {"Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 185}, {"Comuna": "Lo Espejo", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 157}, {"Comuna": "Pirque", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 20}, {"Comuna": "Lo Prado", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 121}, {"Comuna": "San Miguel", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 152}, {"Comuna": "Pudahuel", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 214}, {"Comuna": "Buin", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 84}, {"Comuna": "La Pintana", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 257}, {"Comuna": "Maip\u00fa", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 377}, {"Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 98}, {"Comuna": "Quinta Normal", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 146}, {"Comuna": "Cerrillos", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 57}, {"Comuna": "Colina", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 92}, {"Comuna": "Calera de Tango", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 8}, {"Comuna": "Renca", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 182}, {"Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 8}, {"Comuna": "Isla de Maipo", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 15}, {"Comuna": "Puente Alto", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 544}, {"Comuna": "Talagante", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 61}, {"Comuna": "Lampa", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 55}, {"Comuna": "El Bosque", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 180}, {"Comuna": "Padre Hurtado", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 47}, {"Comuna": "Alhu\u00e9", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 3}, {"Comuna": "Curacav\u00ed", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 14}, {"Comuna": "Quilicura", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 141}, {"Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 5}, {"Comuna": "Tiltil", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 11}, {"Comuna": "San Pedro", "Causa": "COVID Confirmado", "Fallecidos": 3}, {"Comuna": "Pe\u00f1alol\u00e9n", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 69}, {"Comuna": "La Florida", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 109}, {"Comuna": "La Granja", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 60}, {"Comuna": "Cerro Navia", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 89}, {"Comuna": "Lo Barnechea", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 13}, {"Comuna": "Paine", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 11}, {"Comuna": "San Ram\u00f3n", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 59}, {"Comuna": "San Bernardo", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 84}, {"Comuna": "Santiago", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 196}, {"Comuna": "Melipilla", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 26}, {"Comuna": "Huechuraba", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 35}, {"Comuna": "Recoleta", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 86}, {"Comuna": "La Cisterna", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 28}, {"Comuna": "Estaci\u00f3n Central", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 82}, {"Comuna": "Independencia", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 74}, {"Comuna": "\u00d1u\u00f1oa", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 82}, {"Comuna": "Vitacura", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 12}, {"Comuna": "Las Condes", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 57}, {"Comuna": "La Reina", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 21}, {"Comuna": "El Monte", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 19}, {"Comuna": "Conchal\u00ed", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 74}, {"Comuna": "San Joaqu\u00edn", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 31}, {"Comuna": "Providencia", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 48}, {"Comuna": "Macul", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 26}, {"Comuna": "Pedro Aguirre Cerda", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 48}, {"Comuna": "Lo Espejo", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 38}, {"Comuna": "Pirque", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 11}, {"Comuna": "Lo Prado", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 33}, {"Comuna": "San Miguel", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 54}, {"Comuna": "Pudahuel", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 49}, {"Comuna": "Buin", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 18}, {"Comuna": "La Pintana", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 102}, {"Comuna": "Maip\u00fa", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 185}, {"Comuna": "Pe\u00f1aflor", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 19}, {"Comuna": "Quinta Normal", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 61}, {"Comuna": "Cerrillos", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 24}, {"Comuna": "Colina", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 33}, {"Comuna": "Calera de Tango", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 4}, {"Comuna": "Renca", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 42}, {"Comuna": "San Jos\u00e9 de Maipo", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 9}, {"Comuna": "Isla de Maipo", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 12}, {"Comuna": "Puente Alto", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 163}, {"Comuna": "Talagante", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 21}, {"Comuna": "Lampa", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 19}, {"Comuna": "El Bosque", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 66}, {"Comuna": "Padre Hurtado", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 15}, {"Comuna": "Alhu\u00e9", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 2}, {"Comuna": "Curacav\u00ed", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 6}, {"Comuna": "Quilicura", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 34}, {"Comuna": "Mar\u00eda Pinto", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 1}, {"Comuna": "Tiltil", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 1}, {"Comuna": "San Pedro", "Causa": "COVID Sospechoso", "Fallecidos": 0}]}}, {"mode": "vega-lite"});
</script>
</div>

</div>

</div>
</div>

</div>
    

</div>



  </div><!-- from https://github.com/utterance/utterances -->
<script src="https://utteranc.es/client.js"
        repo="alonsosilvaallende/covid-19-fastpages"
        issue-term="title"
        label="blogpost-comment"
        theme="github-light"
        crossorigin="anonymous"
        async>
</script><a class="u-url" href="/covid-19-fastpages/jupyter/2020/06/30/Fallecidos-DEIS-por-comuna.html" hidden></a>
</article>
      </div>
    </main><footer class="site-footer h-card">
  <data class="u-url" href="/covid-19-fastpages/"></data>

  <div class="wrapper">

    <div class="footer-col-wrapper">
      <div class="footer-col">
        <p class="feed-subscribe">
          <a href="/covid-19-fastpages/feed.xml">
            <svg class="svg-icon orange">
              <use xlink:href="/covid-19-fastpages/assets/minima-social-icons.svg#rss"></use>
            </svg><span>Subscribe</span>
          </a>
        </p>
      </div>
      <div class="footer-col">
        <p>An easy to use blogging platform with support for Jupyter Notebooks.</p>
      </div>
    </div>

    <div class="social-links"><ul class="social-media-list"><li><a rel="me" href="https://github.com/alonsosilvaallende" title="alonsosilvaallende"><svg class="svg-icon grey"><use xlink:href="/covid-19-fastpages/assets/minima-social-icons.svg#github"></use></svg></a></li><li><a rel="me" href="https://twitter.com/alonsosilva" title="alonsosilva"><svg class="svg-icon grey"><use xlink:href="/covid-19-fastpages/assets/minima-social-icons.svg#twitter"></use></svg></a></li></ul>
</div>

  </div>

</footer>
</body>

</html>
